70後高係最撚垃圾既人一代

70後就係最撚垃圾既一代
無之一，我屌你老母70後
食撚住樓價起飛香港起飛既年代
根撚本全撚部係搭順風車
自己成功少少就開始標籤80.90後
我屌你老母70後，70後就係最鐘標籤
你睇下60後有無標籤70後呀
根本就係70後帶起標籤文化
就算無做過，你無制止無屌鳩d frd
你同幫兇無分別
你lum左幾代既錢
你咪遠走高飛，咪撚搞呢代既年青人囉
但70後係要屌人，真係好撚憎70後

你咁樣咪又係標籤人，一碌鳩打一船人

根本冇必要用年齡嚟區分人，仆唔仆街係因為佢做左啲咩事令你覺得佢係一個仆街，而唔係因爲年齡/世代

各有前因漠羨人

連登終於有返啲正常人
巴打

分化post

80後中曬經濟崩潰
90後雞都無得叫
00後得返喜茶

分化個頭
70後係唔會幫你架
係只會踩多兩腳，講閪話

簡單啲講天時地理人和食晒，差極有限

大難當前，搞清楚呢啲說話應唔應該起呢個時候講啦。真係咁想講呢啲就麻煩幫手諗計仔點拆。呢個時候仲講埋啲恨一整代嘅言論有撚用，幫對家助攻咋。